[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1547)

繼續

10C

10c cashed

10C上岸
多謝高蛇

slow

1點先截.... 抽毛毛

-1C

屌 －2

又誤中
莫斯科唔入比人入

9.5s jumped

紅星追和先啦

比多2c我食屎

飛燕罰球直入就有機會開大 快手!

thanks goal sir! 差psv對家fg...

俄超我記得對上三場買大波都係0:0
今場下半場最小入返兩粒

Slow

比多！下！！

比多隻角我
我手足要！

岩聽

屌那星

法國聽唔到！！！！

一打機就有派錢 針

火車頭點都有粒既

係 死都記得

飛燕諾入球定下驚先啦

比夠2隻佢

利物浦呢場各位巴打有咩心水？
重點係球會賽 only

針

紅星10.5大快

刷多隻啦

psv比一粒都唔得？

錫菲聯加油

10C收蚊

叫到佢地聽到！！

10角完

賭美職3.5B易賭過俄超2/2.5 B

比多粒！！！

9.5b cashed

條女訓左
變左睇波無波賭
有是日最後心水

紅星廢到

同路

半主

做乜紅星會變左大船

我貪心啲，要-1

想訓了
仲諗緊買唔買哥連大師好

點解要叫條女買

收到風
11c完，濃仔法包塞屎眼！！！

眼訓 訓教

半主全主 主-1

半場0射飛燕

若要生活好 ALL IN 利物浦

快上！！！

個個都同我對注呀嘛

睇黎法乙又中ng

快d nba啦

俄假例飛半和

我係澳洲啊。。。

Moscow 針

隊野真係咁勁咩

半0全0

0000 3場買大 中得一場

屌 7點嗰場買咗就唔半和

快啲1:1啦屌你紅星

Weak

屌 斷飛燕諾大波

補5分鐘 快goal

主隊連c入多粒啦

+5 MINS 今日咁多絕殺 殺佢老母

錫菲聯可以入波定下驚先

用vpn會唔會買到？
或者唔用app,上馬會網買
有冇試過

最後心水係wt

感謝 高sir

俄假

俄仔半0全3

長追
走到半當蠃

屌你補5分鐘 我個10角膽呀

俄假大波

廢事走灰色啦。。。

屌你

頂 4*1 就差psv全大
唉又死

走半都好 起碼都叫過到關

紅星作客加上升班隊都咁多人捧

快上!!!!!!

去旅行試過
手機上馬會網買就得

俄假夠膽就半0全3

俄假半細

澳洲都有獨市?

紅星1:1 派100 頭3抽1

鍚菲聯快D 入

11c未

LM

同問

lm

穩唔穩咖

我

Lm

俄仔大波都敢過關
下次唔好喇
出名妹

紅星求你 頭先買錯
中左真係派

psv 錫菲聯 國米 3串4盤

比多2c我表演自含

外國就365啦

落樓下啲pub tab買呀嘛

我有朋友係外國上馬會網買

雞湯半客未
屌你老母

高蛇出左咩水

原來錫菲聯0射 雞湯1射
點開大波

唉屌 紅星針

我得真係去左訓

紅星絕殺未 絕殺角都好呀屌你

你好大注?
我個期撞正世盃日日買
係有時load得慢d同難㩒d

過哂啦

睇埋洛寶都訓
聽日又扮工

紅星仲有幾多分鐘

對比星星 算什麼

1-0 10CFT

聽朝哥連上盤有無同路
想訓了

電腦上馬會網好似ok
馬會個網教人咁做

荷假俄假半0全大唔該

9.5b 10.5s 紅星

呢招我用過 唔work

又跌錢

雞湯個場兩隊加埋一射門

PSV 拿拿聲入波唔該
我要睇阿狗

晏d個場又同得同路

爆完我9.5就停c...

要跟gel哥搵食了

佢冰左20分鐘都有

永遠都追漏一隻 有冇咁柒黑呀屌你老母

食哂

垃圾猁個場冇角買 狗會真係識做生意

俾假希望我

馬會精選垃圾波

完左啦

邊估到60分鐘nba之後得2c

Why唔補 佢連爆c果時

飛燕諾半0全3

場英冠都唔知踢緊乜鳩 0-0 1c
痴撚線

照買啦 黑到比人捉就戎賭啦

針 禁錯左紅星和
想派番益手足都無

過關 入球大細
5X16 星期六 45 奧伊本 (主) 對 查內爾 (客)
大 [2.5 球] @ 1.88
星期六 46 莫斯科火車頭 (主) 對 莫斯科斯巴達 (客)
細 [2/2.5 球] @ 1.75
星期六 47 雲希姆 (主) 對 洛辛堡 (客)
大 [2.5 球] @ 1.72
星期六 48 燕豪芬 (主) 對 飛燕諾 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.75
星期六 44 朗斯 (主) 對 紅星 (客)
細 [2/2.5 球] @ 1.78 $1000

過到5關派了
唔駛LM

連先唔敢 仲要係落後方連 姐係領先方唔刷就大機會冇

Gchi

gchi

星星 信念

荷盃真係

星星反底

星星呢期旺到爆

半0全3!!!

火車頭入波阿

印象中飛燕對親PSV都好廢..

留定

正
扮工開會又係無得買

星星我跟左你條飛

勁

psv害人不淺

又唔係必勝 但馬會d狗閪野又黎
話說盤王尼卡沙 明明外圍全部有得賭半一 狗會係唔開盤
之前盤王全北汽車又係 直頭唔開佢d賽事 到最近打榜2都要讓成1球 佢先肯開

半0全3,4 我就信自己旺啦

訓練你地玩讓球主客和

壟斷

你望下美職d盤 少到

Psv?

長跟星星 就是贏

新增球賽: 星期六50 利物浦 對 拿玻里, 截止投注時間 5/8 01:00

力頂半細

Psv快啲贏！

星星大勝週期

支持

星星有冇tg參考下

真係要客入先有機開大

聽講盤係抽水最少項目

PSV我買左大波就睇你會唔會好似我買細波個陣NBA

錫菲聯

個時先叫條女買
btw 中派我好嗎

美職成日大大大大大大佢突登唔開 吹咩

有無心水可以回血
禁錯紅星

過關用盤個心定d

一飛衝天巴
留個tg比馬會number我

痴撚線 利個半細有1.74

等你

雞湯比人456算啦

好似上年聯賽都係咁..
兩隊攻力強既隊雙遇.. 買角大全大跟住全部開哂細

Weak 賭啊再戰

仲要3/3.5 b

仲要低水

呢個真... 得主客和過關都唔知點搞

找數真漢子

同澳職一樣
強強對 就00 11 角細

佢做慈善架嘛 本身都係班賭仔對賭 佢不嬲抽緊15%水 咁撚驚蝕錢 執柒左佢啦

買痢狗先

星蛇我了

和左真係含撚冇味

頭先俾米堡幾分鐘追和

嬲撚到

利記半大

多謝巴打。100起機費

贏錢派錢有咩所謂 街外錢齊齊搵

國冠 買親早飛都含

狗會

仆街原來利記friendly黎 買咗半主 針了

試過唔開全北汽車？

馬會明明係賭，但都要站喺道德高地做慈善
所以插佢唔入

屌我都以為係icc

4:2

球會賽嘅屌

利

1-0

針撚左成日
關關斷一

1:0

1-0 goal

利1:0

快到

半大

利記快到

比多粒

利又咁堅

你睇下陣先

發生咩事

利記買左半主半大全大主-1,睇下中幾多

半主半大, 好分

追利記ng了

猁full team勁到

你地睇下利狗咩陣就知咩事

癡綫，我以為我睇錯 bet365 第二場
咁快 first goal

想買3:0 3:1 4:0 4:1了

利記

猁狗件波衫睇到眼花

有得買咩你

痢記半大快

我利

1.43 收息照去 ng

Psv入未

主其他 7.8

利物浦主其他由2×>19>7.×

入未吖屌 快手啦

沙拿

用網頁有得買喎
但我懶得開電腦

有win先有派

秒goal

咁快手

psv

秒goal嘅結果

咁算啦你
準備dum春

PSV快啦..

試下波蛋3:0 3:1 4:0 4:1
9岀水 係咪旺到咁先睇下

圖都未上到就糕

psv快d數佢456

仆街莫斯科肯入未丫 頭場買細開大 中間場買大開細 今場買大開大啦仆街

PSV有咩用，入波啦仆街

夠鐘死心了
Psv沈默得高調

開圍

個幾百蚊 算啦

雞湯 我屌你老母
比3粒我

PSV肯入波未

Psv入未吖屌
利狗遲開過你成粒鐘都入啦

PSV生性啦

莫斯科係咪開唔到大

星仔有買利嗎

2-0

莫斯科互轟456啦

2:0

火車頭。快入波

痢記半大7分鐘cash

Cls

利goal

學下人啦

有冇咁勁

沒. 沒錢

2-0 cashedddddddddd

利狗分粒俾PSV啦

笑4

狂追利ng

半場主其他幾多倍

飛燕諾

主其他

輕鬆收息

沙拿？無陣睇

買左半場3:0 以上波膽

GEL得

呀得
我知錯了
波蛋又近一步

做一晚猁狗

馬會推細波幾分鐘半大

Psv無撚用嫁
人地7分鐘都兩粒
佢47都無

psv!!!!!!!!!!!!!!!!!

cls 半大快到 但無信念

屌4*1差psv dllm

PSV GOALLLLLL

差兩粒難了

繼續入

今個月第一次支持猁

psv 1:0

PSV快啦

利 1.05 allin收息

強陣？

psv goal

占士米拿

以後長追利記

PSV FAKE

FAKE埋

我係咪又可以gel下先

炸撚埋屌你老母

針撚左 fake

仆街...

炸？

咁都炸 逼害大波

炸 gel

俄假入球大收皮

有冇咁黑呀
買親大都咁
山口又係咁

利勁到,半大已開

炸乜鳩吖屌你老母

利記半大收錢

英超甲府風林2-0

thanks god炸左
請即刻行炸完對家入方程式

嚇撚死咩

飛燕諾入先試下

再追利ng

買親大都炸 屌9你
咁細撚硬了

confirmed!

幾百蚊 當又食左好貴嘅宵夜了

利同拿都係強陣
對攻goal!goal!goal!

乜事炸左

第一球文尼入？

飛燕諾fg 大波

唔買利都唔好話自己識賭波,同PSG個場一樣

開個主其他比佢

米拿

主其他3.8

同路！

雞湯大波-3

請我食

PSV比一球我，贏盤啊屌你

再追利記入波會唔會好不智？

應該唔會

猁

斯巴達入波未?

all in左了

唔追dum春

PAV入啦，利狗分粒俾人啦

火車頭入啦

輸盤都唔緊要 nba唔該

臭閪PSV 快入

屌你老母psv快啲啦

人地入完再入 4:1波蛋又穩了

贏盤先緊要

利物浦10分鐘開半大 0000個兩場重係0:0

屌. 法林明高平手好想買

我電話係咪壞左 唔識震

快手nba啦

我條過關

屌你讀我心

燈占條撚樣 又想收埋波膽自私食

又要追到反底？

頂到半場嗎

保地哥連銀河

唔追啦追左我幾千銀

咩事 唔係贏到啪啪聲咩

4.65 而家

穩了

收到瘋 上返1k了

你追完數仲

All in了

應該十分鐘搞掂

半場又換小朋友

係吖得返1k

cashed 哂後d注死哂

PSV 60分鐘好俾粒我，仆你個街

個個都話有波入，要支持冇了

火車頭識入未

agger

臭閪波

比甲買邊場好

一個夜晚 呀得升返上天堂
救得一個得一個

Feyenoord

中晒派100
唔洗lm住

中左派你

再輸就真係升天堂

今日幾好賭 一百上翻二千

God

要跟你買了

英冠半0全3不是夢

LM我啦今次

靜過圖書館

gchi英冠半0全3

飛燕莫斯科大波

火車頭2.5s gel

你朝早唔衝動 贏緊啦而家

300

我通常買半大 日乙三串一半大
岩先9買些路迪 西布 韋根半大三串一
而家利半大又收一注

的確係

俄假唉

大波手足一係cashed
一係叫都費時 差3球點叫

咸錫入佢老母

有無追數波

有無巴打要安特衛普2.5b

俄超 莫斯科100%

要左半大

火車頭。撞個波入去啦

猁無入球

無了
今日岀左10幾口
無曬水了

next goal liverpool

psv Sprata快啦

洛辛堡入多粒啦 係度妹...

支持是但一邊快入

法林明高

PSV入未

屌你老母PSV..

足球過關 5x1
星期六 66
哥連泰斯(主) 對 帕拉尼恩斯(客)
讓球
主 [0/-0.5] @1.79
星期六 67
紐約城(主) 對 溫哥華白帽(客)
讓球
主 [-1/-1.5] @1.75
星期六 63
蒙特利爾衝擊(主) 對 華盛頓聯隊(客)
角球大細
細 [9.5] @1.85
星期六 71
康塞普森大學(主) 對 侯治柏度(客)
入球大細
大 [2.5] @1.85
星期六 72
科羅拉多急流(主) 對 洛杉磯銀河(客)
入球大細
大 [2.5/3] @1.67

度定7點打後波

psv快手啦屌 又玩0-0啊

皇家馬德里 對 祖雲達斯

C朗復仇記

2點黎明

屌你老母psv

要跟了

我見得依場唔係開2.5/3 所以唔敢要半大

allin
賭身家

Psv食屎啦！！

三場俄超三場都係0:0
精神

psv個場快d入波定俄超快d

PSV仲要開2.5/3 低水 我竟然咁都串左

又買左幾多

買左大波 等針

垃圾psv食蕉

求水

以為我眼花睇撚錯
洛辛堡110進攻

俄假d波真係好撚悶

度定聽日水 等我今日買定

俄仔肯入波未。。。

洛辛堡屌多粒比全格啦

唔串我利..

阿朗唔出點復仇

同拿子一齊買

痢半場入多粒先換BB好冇

我買半大唔中

唔買佢羊 買佢就針到仆街

on9 PSV 針

利記入未呀 比多粒我

俄超,,,,
都係唔好博佢反底啦.
博下銀河3.5B仲易.
呂布一個都入3粒

最後一場熱身賽 多數都唔換晒

Psv 入波啦唔該

正解

屌你老味以後俄假全部買細

臨開季多數全主力踢

星星變左大戶 幾時派

如果咁講是咪雖然係 friendly，但會有幾多粒入幾多粒 面都唔使畀

垃圾俄假

點估到我利咁勁 加上未睇到呢場.
趕住串朗斯即場細.
求其執左幾場串埋

我feel到psv差唔多要入波啦

呀得 我點解個心係咁話我知
個波蛋會開岀

盃賽真係好閪...

唔入波踢黎把撚咩

gun

買咗咩
幫你開唔出

我知全大只需5分鐘
但係可唔可以入粒定下驚先

莫斯科最後20分鐘會開大我奶隔離李生袋底

宜家買仲黎得切

心靈投注:

法林明高[0]
阿特蘭大聯 對 FC多倫多 05/08 04:00
[9.5]
1.73

psv同飛燕到底踢緊咩 諗住買psv 無買改買飛燕ng又針

我無買。。。
岀左3:0 3:1 4:0 4:1
事前岀

psv廢到咁

g chi

懶

利記有頭陣冇...
唔入啦

轉屌洛辛堡入多波

細波要了

斯巴達又入未

咁急做咩

雞湯又入未

拿波利又入未

飛燕諾入波啦

俄撚好撚廢

到底俄超入先定荷盃入先呢

PSV咁你到底入未吖

psv快撚啲入

呀得多線發展

psv比一球我過咗個盤先ok？

Psv 勁共勁共入未

Psv 入未 尸月

火車頭入波未

不嬲都差唔多場場買
屌哂咁多場先好玩

如果有哂咁多水就更好了

利記又想妹到完場?快手屌多粒先啦

洛辛堡入多粒穩上盤先啦

我都想要水

12點波下半場訓左教

放棄0000果兩場 0到尾 DLLM

Psv
洛辛堡
斯巴達
雞湯
拿玻利

以上隊伍馬上同我入波！！

冇銀買讓球
改主客和得？

今日淨輸1場
差一場全勝 7到

斯巴達入未

買過幾場俄超輸到仆 而家果斷skip

勁啦

Psv入味

屌psv真係0-0完啊?快手nba啦屌

真特半大點睇

俄超今場1粒都無既話長追半和細全和細雙數0:0波膽

唔好中波蛋 我真。嘔血
10幾20倍

谷鳩氣成個禮拜都斷一關
聽日串夠六關

屌，主入啦

拿玻利反杯

邊個話俄超100%大
偷偷地按埋隔離屋隻狗 但依家一粒都未入

十二點啲波入波啦好嗎

屌飛燕入波啦 0:0學咩人踢波

啲大蛇

飛燕點20分鐘入3粒 斷你呀 屌你個閪

英超甲府

震下都好吖屌

PSV期巴達錫菲聯

冇話得唔得. 風險與回報姐

買兩場大波都00
買細波個陣又唔見你咁

洛辛堡贏得半格不如輸埋佢

屌拿星垃圾psv nba未啊屌

俄仔一向買細

火車頭快入

又要準備口號 再賭俄假入球大斬手指

好波！洛辛堡先入！

認真 psv有盤咩?? 定半球盤??

反手

psv呢

利物浦2:0all in?

Psv比我穿盤先ok?

不了

75"
PSV NO goal 1.8
Moscow NO goal 1.53

屌貨psv快撚啲

利狗3:0

Lord 賓 3-1

利3-0 又收息了

臭雞湯快撚d開全大比我

好似中學生玩小學雞咁

我得
我個盤是咪又gel得

炸！

我了

吹哂雞3咩0

炸

屌利又炸

Gel啦gel啦

365仲係2-0

越左

屌，旁證收我錢？

利記場波有直播睇的

狗會都係2:0

炸完要買對家了

屌你唔買你就咁正氣

買咗 $200 next goal (3rd)，倍感安慰
用嚟回血咋

燈占肉緊到

明明係對面傳 裁判

利物浦 炸完 有冇兄弟同我講代表啲咩

越左咁多位係咪盲撚左

個旁證去驗眼啦

fake

羅深保

goal

錫菲聯快手啦 中龍都未有

唉炸左啊...

PSV

聽日allin鏝追數

on9旁證

唉，唔緊要！信念！再入！ 主能夠！

聽中文講波真係有種feel

屌你老母psv
入未吖

PSV WTF 0-0踢黎托?

未被接納

波盤球數已變 入球大細 星期六 50
利物浦(主) 對 拿玻里(客)
入球大細
大[4/4.5]@2.19

$ 50.00

。。。。。。。。

火車頭入一粒就夠

cf美利好似都係大波

點解可以買幾場俄超大波 幾場都開0:0

psv 入一粒啦屌

Psv成隊跳樓啦屌

3.5/4啦 一陣任你買

俄超紅格

唔記得貼polo飛 針

PSV
我立即 屌你老母

好垃圾 0:0學人踢波

雞湯 快d nba

斷腳都可以

魔咒

Psv 火車頭入波啦好嗎

不

買左洛寶嘅手足 同我大大力咁gel
事前盤2.03 救得一個又一個了

火車場場都入唔到波，唔好踢波啦好無

仆街燈住晒

做乜洛辛堡 3:1 我個球探無震既?

又要問你借錢了

手多串左雞湯大波

12點波. 兩場1-3
兩場蛋蛋

莫斯科斯巴達
想點撚樣

臭閪！！！！
PSV!!!!!!
唔通得拿小船要沉了？

$30 8X1 斷1

PSV 屌你老母入啦

Cf阿美利加lemon盤？

屌你十二點44個人，一球波都唔比我

飛燕諾入一粒啦

今晚幾個app都慢到仆街，迫害賭仔

仲有冇

Psv入一粒啦

PSV 陣亡揮手區

利3.5/4 b入得過？

尼卡沙100%?

P...S....V......我屌柒你

你放出黎果d呢排係

之前試過，iPhone 計
Goal > 90' > 捷報 > 7m

Android 未試未知

PSV個場既射正係同下半場一開波一樣，即係之後都冇射正過

PSV ON9完未 入波啦如果唔係成隊斷腳啦

毒水

屌仲想要布老日2.5/3B
畀佢燈一燈驚咗

全場22射都0-0

史雲斯學下人地半0全3啦

邊場

利申番先 佢今日條4x5好似全中

三人行必有我師

開心到 可以唔返工一個幾月了

7m真係垃圾級別，捷報都好過佢

手足返嚟波PO 即刻旺哂

嘩. 聽日銀河盤平手.. 極吸引

Psv你肯入未

見到炸就知無了

1-4 12點淨係輸呢注

Psv 一球就夠

feel到火車頭要入波了

1:4 -1客食撚滑

屌利記比多粒先啦仆街

唉屌

PSV屌你老母
斯巴達屌你老母
錫菲聯屌你老母

對家一球就夠

雙烏龍加紅牌 假波

小人物無人識 咁先可以分多幾蚊

全力支持主能夠

我見到都想要
但銀行真喺唔知佢幾時閪...

湊莉久入未

三隊快入啦

屌你飛燕諾

斯巴達1粒夠啦

斯巴達 只求走盤

PSV入一球 支持你扲隻杯仔

屌你咩PSV

唉 又針多幾k 好灰

上場型完多數都閪返

2點買好🤔

唔知幾時可以玩香港波

1-5 比甲..

1-5 平時又唔見紅完會比人456

想問下美職除咗銀河有邊幾隊會大波？

夠膽咪絕殺PSV

想串埋哂佢

今晚有巴同皇馬

係都泰超 越南先啦

上場有份幫我起機. 今場要繼續買了

齊齊輸冇有怕

分3粒比史雲斯啦

比甲分小小比人啦

假

PSV 凖備blacklist

國米角大定細有冇大蛇

睇完想訓教了
手足加油

屌你個閪咩PSV

比假分粒俾psv

雙重紅格都唔識入波? 屌你老母呀PSV

戶口無哂錢要聽日先入到 今晚無得繼續跟你

Bye

錫菲聯捨得入波未

角製米蘭

錫菲聯入未呀 你老母

慢慢叫 訓先

小賭玩下咪算囉 輸左唔肉痛

88

再唔訓就黎天光

三神 半大全大
有無同路 今晚skip晒佢

利狗友誼都要黑 2:1波蛋比黑走

不知所謂PSV

fs巴fake左個斯巴達大船出黎

屌都無人講咩PSV絕殺派錢既

jump. 火車頭

仆街PSV屌你老母
仆街斯巴達屌你老母
仆街錫菲聯屌你老母

大家一人越一次唔好咩

真係好撚黑仔

巴打，新季，定D

有無人要閪米盤

其實要發展就一定要做旺個場，
亦認同需要加強監控以防打假波

因為咁落去，香港波人氣一直都唔會高
但只要一涉及錢，必然做得起

個球證好撚垃圾

利記無入球穩了

利 3:0 3:1 4:0 4:1
呢4個波蛋事前水
我 開到我真係吐血

謝

幫你屌頭兩隊

痢個龍真係值咁貴咩

屌入未吖psv

Feyenoord fg 派100

走盤仲有得叫下

巴西龍出名垃圾

留

好彩買唔到雲閪母 psv
連中格雷大波 雷根朗c盤

集氣PSV絕殺

PSV 錫菲聯 各入一球好無先

友誼賽都黑哨

唔要吖 因為psv會入先

兩點 Inter Milan vs Lyon 各位巴打有咩心水

爛牙仔有無水

同路 lm

Psv唔入輸撚埋佢啦，無你咁好氣

俄超荷超必勝客

算啦 十成0-0

PSV絕殺人人開心

要左下盤

屌我個半場波蛋3:0呀屌

洛寶 大大力gel
坐半望全了

3x4 psv 錫菲聯 國米盤
屌你個閪

打賓州已經用哂奶力 今場要角米了

問我定係問緊智慧齒

我?

訓啦柒頭

斯巴達踢乜尻，幾十腳都唔入一粒？

錫菲聯快些少啦仆街

斷PSV同俄假

頂到半場 繼續唔好入波

高水

你

未完場

感覺斯巴達會絕殺
利申：買咗火車頭

買左Lyon 國米好似兩個主力未返

國際米蘭

屌你老母PSV

國米轉半一高水

睇緊國米角大定leon盤

角大米蘭

飛燕入未

快D開大啦

有無即場角

錫菲聯！！！！

錫紙聯 goal

火車頭絕殺啦

史雲斯入球大-2 快

錫菲聯GOAL

唔會
0-0完場

錫菲聯徙咗好多機會終於把握到1球

祝psv成隊落地獄
老母俾人當狗屌

快閪d入多兩粒

我又係睇往績，Lyon 而家個勢係升，相反 Milan past 3 matches 係 draw
不過我同你同路 可能買埋和

錫菲聯終於goal

PSV威俾人睇下啦

荷盃都咁認真賭

Psv絕殺佢老母臭啦

NBA

無人講阿妓對拉素？

psv輸左去 屌你

酒

承你貴言，走盤當贏

SHEFFIELD都入到波 PSV全隊空難啦

燕豪芬禁屌都入唔到，下季真係唔想買呢隊扑街

狗會沒得賭牙手足

何甲兩巨頭又撚尻賭仔

Ft洛寶3.1 高水上盤
Gel左全日 攰了 訓教
手足贏多d

齋講吧

斯巴達絕殺ok

唉

PSV 賤種到

0200兩場半大？

收錢啦屌你

PSV補三分鐘

psv 飛燕 2隊踢咩撚啦 立即斷腳

PSV 1粒啦求下你

法國愈多波賭愈易針

立即斷腳爆炸死

屌你 4穿1斷飛燕大

唔想知，反正比數已定

我咁岩同路 2.03 真係好味

蚊注都唔夠我輸psv

美假戴綠帽主勝有同路？

polo要哂 睇路

唔係場場玩咖嘛

走盤

馬會冇轉到半一盤即係都預上盤水銀瀉地攻
搞咁耐終於有一球

不嬲

斯巴達走盤

屌你 小注都幾多啊你

話左斯巴達不敗
不過估唔到0-0咁無癮

好彩今日忍到手淨賭幾場 不過都輸成3k

俄超又super走盤

咩理論

一路睇錫菲聯主力防守反擊打法，入埋1球領先都好難開到大

正所謂輸錢皆因贏錢起，唉

呢場大波一齊輸
下場會攞返

早知買多D

唔過千

咁叫法國踢少啲波

屌仲諗住買真特 哥治半大

多謝巴打提醒

Ok
Skip

俄超4寶:
半和
雙數
細波
細角

垃圾PSV

0:0

依家輸緊幾十
希望羊到

足水都夠啦

錫菲聯GOAL!!!!!!!!!!都話雞湯比狗買

睇長綫正數增長

利Ng點睇

國米有冇人要

早知?
早知我成幢樓allin

佢今日中完條4x5 岩岩就燈到psv 一粒都無

角大？

聽日起身再賭
利狗求你唔好開波蛋

psv仲踢緊？

睇緊要國米定里昂
想要里昂多

polo 針完日本波之後無中過?

俄超0:0得7賠點買

PSV blacklisted
成隊一齊斷腳啦

最衰同佢對冇乜水

見到polo條飛小注 買角米半大算

果然我買親俄假都無波入 以後戒買俄假垃圾波

唔派彩冇錢買

史雲斯比人入多兩粒算啦 你咁撚廢

佢係想穩守堆晒後邊但唔係咁穩陣果隻，好多甩漏，如果比天鵝海追返1：1，先有機會開大

psv輸半 屌

中左條4x5

仆街了

1:1 快

燕豪芬射12碼win 劇本係咁寫

機會呀韋拉

好彩忍到手，今周末執5千幾離場算

1-1錫菲聯

錫菲聯 1-1 史雲斯

屌你老母錫菲聯

雞湯半0全3 快

已經Jump晒
有無慈善家派錢

我覺得係火車頭不敗
個龍掂

Lyon FG

錫菲聯比多球我

國米無人要?

韋拉派我

我都想做職乞

未中

哇屌你老母錫菲聯

馬會=最大慈善機構

OK 呢條會繼續輸

Nba

角米10.5b感情注

國米盤

要了盤

里昂個場半大 召集

有早知 馬會執撚左啦

召集

雞湯快手入多粒

六串一差呢場

一齊屌到開半大 巴打

下盤要了

利ng

快啦清雞湯
唔入比人入啦

由從前相戀一剎早知分手結果 縱使深深愛過

諗緊里昂下盤定半大好 最後都係半大

關芝琳真係好正

識野巴打 謝霆鋒

做咩靜晒

same road

里昂等陣屌打國米

錫菲聯唔係贏唔到掛 9射中1

兩隊閪波比假希望我

角米半大
利ng

下盤派錢

又係讓球主客和+1 1.8水以下不敗

錫菲聯快手絕殺

Fs巴

PSV 飛燕終於入波啦

支持
同路
雖則買埋和

總之要大波波

直屌里昂 w？

PSV抵撚死啦 輸12M

Psv輸鳩埋
抵啦 賤種

屌你錫菲聯危險進攻多一倍
但入波唔係多人一倍

無錢跟

錫菲聯入啦屌你

平注串左利下一隊同里昻下一隊
冇買盤

烏龍 12碼乜撚都好啦 比多粒

差d輸埋，d孤寒波

再黎

玩全日贏50蚊

英冠？

要左國米

上fs!!!!!!

利物浦半2全2?

想派都咁撚難
清雞湯快撚d手比人入啦

係呀

利
NG

是但比個12M黎啦屌

利物浦屌多粒先

即場冇ng?

錫菲聯主場入多兩球好好睇睇啦。。。

g chi!

Icc原來有即場角

日乙贏到開巷 之後夜晚波針到仆街

錫菲聯贏唔到就咒你降班 好似新特蘭咁降落英甲

皇馬果場無

家燕姐
比信念

全部大波波

狗會狗撚到
早幾日阿轟都唔撚開

錫菲聯有d運仔不該輸？

Psv 而家點 7m重係0:0

知道邊幾場開會輸死 唔夠膽開

利撚大波針

利快啲整多2粒

若要生活好

買左猁no goal點補飛

真特入球大冇人要

500

唔洗補飛啦 GEL定都得

等收錢半2全2

準備收錢唔洗補

錫菲入未啊學人讓半球

唔入死全家

黎明fg

哥治大波已死

買500 利ng

錫菲聯入未

安特衛普快啲入

1-2!!!!!!!!!!

GOOOAL

屌 比人入

要

史雲斯!!!!!!!!!!!!!!

輸埋

雞湯

半0全3

半0全3 goallll

過關 入球大細
5X16 星期六 45 奧伊本 (主) 對 查內爾 (客)
大 [2.5 球] @ 1.88
星期六 46 莫斯科火車頭 (主) 對 莫斯科斯巴達 (客)
細 [2/2.5 球] @ 1.75
星期六 47 雲希姆 (主) 對 洛辛堡 (客)
大 [2.5 球] @ 1.72
星期六 48 燕豪芬 (主) 對 飛燕諾 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.75
星期六 44 朗斯 (主) 對 紅星 (客)
細 [2/2.5 球] @ 1.78 $1000

$16,000.00 $32,701.30

又過唔到關又冇錢贏
訓了. 有錢冇得賭. 6點半先再起身

LM了

好波

lm 了

lm了

半大針

頂住全格

9.5s

收錢啦